{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193060608/seongnam-amare-seongnam-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698978087444&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316256352&selectedRatePlan=385693234&expediaPropertyId=68501894&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 아마레"
    },
    "text": "城南アマレ\\n\n大韓民国 Gyeonggi Seongnam 京畿道城南市中原区山城大路150 (\\n\n城南アマレから車で15分以内の距離にはロッテワールド、ロッテワールドタワーなどがあります。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 また、このモーテルから車で近い距離以内にはスターフィールドCOEXモールもあります。 スジン駅から徒歩9分、モラン駅からは9分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 ホテルのサイズは35個の客室で、チェックインは22:00から可能で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 チェックインの際は、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意いただく必要があります。また、添付された政府発行身分証明書も必要になる場合が。 チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 駐車は施設内にあるセルフ駐車施設を無料で利用でき、指定された喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "城南アマレは大韓民国京畿道城南市中原区山城大路150に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルからどの観光名所が近くにありますか？",
            "answer": "城南アマレから車で15分以内の距離にはロッテワールド、ロッテワールドタワーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "城南アマレではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルからどのショッピングモールが近くにありますか？",
            "answer": "このモーテルから車で近い距離以内にはスターフィールドCOEXモールもあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "スジン駅から徒歩9分、モラン駅からは9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際は、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意いただく必要があります。また、添付された政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は施設内にあるセルフ駐車施設を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "指定された喫煙エリアもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 445
    }
}